政府已經知我地春袋係邊! 就係大學 想繼續被人鏈住個春袋，就死守大學啦

政府已經知我地春袋係邊!
就係大學
想繼續被人鏈住個春袋，就死守大學啦

[代post] 保衛中文大學志向書

一開始就圍魏救趙
呢家就因此被人牽制返
暴大人好野！有英雄變春袋